一人一樣宵夜食嘅野

好肚餓 食乜好？

蘿蔔糕 利申仲有8底

？

我都想食 但係屋企無

唔鐘意食杯麵

三養

屎

比d有質素嘅回覆得唔得？

俾一底黎ok? 今年新年無食過

食糊

我都想要一底

咩糊？

油渣麵

好似幾正

我都想要

+1

一齊分曬佢d蘿蔔糕

辛辣麵

啱啱食左杏仁餅 好正

你上黎我煎比您食

雜扒餐

打邊爐

蘿蔔糕加年糕加芋頭糕 糕全部都係糕

烚餃

我嚟呀 你屋企係邊？